我真係好撚中意香港，但日撚日都開移民post，笑撚死人咩

人地愛國愛城市
係會罷市罷工
買野睇野會支持本土野
用血用汗嚟換取自由同守護自己地方

你地淨係識得叫口號篤灰割席捉鬼
以為食黃店投票就做左好多野
有冇良知架偽善到咁
仲話好撚鍾意香港
係中意既就唔會開咁多移民post啦

時事台一堆bno加拿大開放移民post
真係好撚愛香港呀
人唔笑狗都吠啦

拉

笑撚死人咩
好撚中意香港呀
食黃店打卡去商場唱歌

一定係同一班人啦
Btw 你班5毛pr又係來來去去同一班人

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .lih.kg/eQijrT玩膠
2 .lih.kg/eBHfvT玩膠, 做假新聞
3 .lih.kg/eAEteT
4 .lih.kg/esqExT玩膠
5 .lih.kg/esqBmT洗白黑警
6 .lih.kg/epmkQT藍屍言論
7 .lih.kg/epmfaT藍屍言論

原來一個人係全部人

你睇幾多人入去討論
隔離笑鳩你地虛偽既成千負皮就知

我真係好撚鐘意香港

本BNO

好撚好笑
你嗰comment

正視聽，好鍾意香港同走人絕對無衝突。
想等於你比女飛但係你仲好愛條女係一鳩樣

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼作為懲罰先係最大懲罰。

相比藍絲，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以憑BC一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

另外是黑警，酷刑罪在英國是具有域外法權的可公訴刑事罪行。所以請蒐集黑警干犯酷刑罪的證據向英國警方舉報，佢地嚮英國定必得到公平審判

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

你第3點講藍絲嗰part有d問題

屌你老母死五毛
一班人得一種意志？

走與唔走係個人決定
咪屌

移民咪移民、為香港人留返半點血脈